郭富城首Para Para Sakura入面既乖乖龍地冬其實係咩意思??

另外條友後生真係好撚靚仔

好似係上海話

依家都仲好靚仔啦下話

有條好乖既龍係地洞過冬

唱爆旋陀螺先最霉

可惜得140高

我要與你硬踫以爆裂嘅高速旋動
唱兒歌就霉咩 舊時大把歌星唱啦

劉華都有唱過數碼暴龍啦

矮城

最後咪解釋左囉
Come on dance with me呀嘛

呢個高度好方便佢起架跑車度上落

梅豔芳唱iq博士 我細個好想佢兒歌金曲頒獎典禮唱 但一直都冇